【重要】立會建築要點

轉fb

三年前嘅一場夢 兩個月嘅一份工 令我知道金鐘嗰座building嘅一啲嘢

呢啲嘢 有入過去工作嘅人可能都知道 不過我都係有啲多口啦

1. 6-10樓都係已圓office 依家入去都無咩意思 文件如山同時 未必有重要嘢 順帶一提 作為勤勞積牘嘅一粒糖 經歷中嘅文件reading量肯肯定多過讀LLB

2. 中間同埋頭 兩個近住洗手間嘅地方有後樓梯 據說平時只有保安 職員 議員可以拍卡進入 不過any肥 唔好唔記得有呢啲路啦

3. 五樓除咗有已圓休息室 仲有沖涼房同空中花園 可以望到維港景色同埋門常開個褲浪底 眺望中環及維港景色一絕之餘 仲有新鮮空氣

4. 聽聞有樣嘢叫B2/F 地圖上無顯示 入口不明 據說係貨車停車場（？） 到底地下有幾多層 真係需要發掘研究 題外 據說一般時候正常狀態下 只有四部𨋢可以落得到去

5. B1/F係停車場 跟住落嚟嘅嘢我諗唔使多講